元朗樓唔平兩成都唔好買

怕你買完番唔到屋企

係免費我都唔撚住呀，仲要倒貼醫藥費。

平兩成？ 平一半都唔買啦

啲鬼地方送都唔好住la

2成就考慮下

買左屯元天新樓既自己睇路

仲兩成? 送都唔要呀

有錢買都無命住啦

1蚊先考慮下 買完都唔知有無命仔住

衝上yoho打平一半都唔要

不了，有錢買樓嘅人仲會住元朗？

返屋企都俾人打

Park yoho grand yoho 898

免費都唔要，仲要貼埋管理費差餉

聽日即放盤

屌，元朗人真係要搬走

元朗差餉係咪直接交去祠堂？

租金應該跌先
隨時搬得
業主可以繼續strong hold

住係牛屎堆入面？不了

未供完已經死撚左啦, 平幾多都唔撚會買

識買梗係買沙田啦

同成班黑社會做鄰居，你住埋我果份

聽日放盤, 我屌

住Yoho都無用啦
商場有屋苑入口都無用
衝曬上西鐵打柒你
仲買yoho仲搬入元朗

隨時命都無，倒貼都唔住啦

幾百萬住喺度俾人打

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

真係嬲撚到笑
嬲係點解佢地可以去對孕婦落手
笑係點解班警察咁撚戇鳩

有錢買樓無命住
你住埋我嗰份

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

你老味仲買 買完有日你返屋企你比人斬點算 你保唔保護到你老婆，你個仔 報警冇用架喎

Pish

買完可以claim人壽，即刻套現

香港人出黎啦

仆街啦，班警察d 語氣跟本同白衫係一幫人啦

唔再入元朗食野
等d 自由行去啦

兩成，傻嘅，買左邊個敢住？

自住日日驚死，租又租唔出，半價都未必有人肯入去住

送都唔住啦元朗
命都比埋佢呀除時

真係狗都唔住

貼錢都唔撚住呀！！！！！

送都可能要考慮下人生安全
屋企都返唔到

租客請表態，完約後立即退租

業主不滿就搵何生啦
你地投佢出黎架

平九成都唔買啦
命都冇呀

放心，我好肯定都一定有大把香港人買

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

咁多黑社會， 平一半都唔買啦

送都唔要，會死人喎

之前班淡友話要樓價冧 又 跌一半
今次元朗樓 冧緊
上車啦 唔係話好想上車嘅咩 買啦仲唔買

送俾你都唔要啦話

咁撚危險 不了

衰撚過深水埗

免費都唔要 垃圾牛屎佬

見完琴晚咁。真係唔會想諗元朗

我地係到話唔會姐
藍絲班廢老，大陸班蝗一見到低價都一定買

牛屎佬大曬，黑社會話事。警察無能。成個區 點住呀？

幾平都唔買啦
無啦啦返屋企可以比人打到爆江

元朗只值3000蚊尺

當然實有人買。但睇你接唔接受到 原來可以咁恐怖

大西北變到以前既九龍城寨咁，三不管
世界級

又係新鴻基
Sell HK

元朗領跌

無間道

平行時空咩，一出就俾人搶哂

平兩成咁保守？
一半都要考慮下
屋企都返唔到，買黎做咩9

你咪買囉，而家有錢班人已經賣樓移民，你接佢貨佢都唔知幾開心

屌，仲恐怖過大陸

幾百萬買樓入去俾人打

原本睇中左個 Yoho Mid Town，今日打去同個 AA 講唔駛傾價，點知個 AA 話業主自動減左 5%。
而家真係不了

一支公搬入去都算, 有老婆有仔女真係不了, 三不管

接果個真係傻仔 命都冇埋

得返兩成都唔買啦
隨時會有牛屎佬走入黎搞你屋企人嫁
仲衰撚過伊拉克

你比返兩成我就差唔多
要我比錢買元朗樓黎住？

5%

平一半買黎放租. 不過擔心租唔出

6球5% 都30萬架啦
一晚唔見30萬
你鋤2鋤減10%都肯
不過元朗樓, 不了

10% 都唔夠?
你估真係會跌一半咩

以後唔入元朗，恐佈分子，無差別打女人，打老人，打大肚婆。成班垃圾。成族都係垃圾。

平時都唔會去, 本身自己怕牛

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

爆單咁既野 仲點住人

會比人打，平5成都唔諗

元朗村屋出名黑
依家成個元朗
買左都返唔到屋企

真係要去住

平兩成已經大把港豬認購

琴日啱啱發生完恐怖襲擊都賣咗間朗城匯

元朗做垃圾區啦

香港冇野多
最多係人渣頂爛市

絕不住屯元天

利申冇錢買

身體很誠實的，跌5%已經個個爭住買了

買完仲有無得住呀

大把藍絲買，埋堆，到時正式宣布元朗先係香港最大規模垃圾堆填區

日日提心吊膽

講就兇狠
做就

咁多黑社會，去白石角、將軍澳好過啦。

先唔講藍絲黃絲，元朗啲黃賭毒黎仲有無人會管？定會更倡狂？
就算你係藍絲支持警察，咁呀sir 都話警力有限囉，啲道友無錢/發癲嗰陣打劫都事少，啪你愛滋針，捅你兩刀你可以點？報警？驚未唔好出街囉。

就算你唔住圍村，住yoho, 唔出街都好，但唔好意思，元朗境內唔單止你屋企，連地鐵個月台都係佢地管，你問下自己係咪圍村人？有無輩份，有無背景先？第時人地過時過節飲大兩杯，係街見你老婆有幾分姿色，大家未可以做同村兄弟囉

又可能你未必介意俾人問點解啲仔女唔似你個樣，不過試諗下第時生仔就俾人踢入會做古惑仔，好命既就做下欄野過世，唔好命既就負責做祭旗嗰個，你唔係以為會俾你做到坐館呀？
生女要就自細要教佢俾班牛屎佬屌完就算啦，唔好學人爭仔，唔係俾圍村妹劃花塊面/淋漒水/鐵通隊西，俾人搞大個肚都唔好問邊個經手啦，咁多個可能佢都唔知，就算知，人地一句我爸是村長，你又可以點？

就算你無人無物唔介意，但你要賣/放租嗰陣，其他買家/租客又會唔會介意？

結論：藍絲黃絲都好，無謂同錢作對

送都唔住
搭地鐵都比人打
搵鬼住

平小小已經一大堆人狗衝，元朗樓一向九龍價

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

平兩成就買，原黎條命只係值個兩成？

半價我諗諗

免費
再加送架坦克車可以考慮一下

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

認真 唔洗錢叫你平時番去住 你敢？放工ot半個鐘你都驚到瀨屎 遲左少少番去命都無

老黑新序幕

今次跌5成都唔買啦
唔通真係買屋送木棍好好玩咩
點知下次送咩呀

得返兩成先諗

住得安心最緊要

當你見過班友喺你樓下點無法無天
平幾多都唔會買
特別同老弱婦孺一齊住嘅家庭，千析唔好搬入黎

利申：住緊，會盡快搬走

買樓冇John wick 的身手點敢買

好多低置仔住大西北

買樓送盔甲

兩成？
兩折就差唔撚多

買呀 買嚟轉手大陸閪 送埋黑衫做入伙禮

買完樓 俾人打死 買黎做咩

兩成

送都唔撚住
命仔緊要

同班黑社會牛屎佬做鄰居

最撚仆街佢地唔係住村 鄉黑一樣最鍾意買元朗D新樓

屌你老母幾撚GRAND

蓋清會否蝕讓？

Yoho隔離就係南邊圍

兆康苑駛唔駛經元朗站

跌到兩成會考慮

行過對面馬路就係

新地簡直係點石成金大師
午屎地九龍價

低處未算低

YOHO 仲諗住自成一角
邊個估到打到地鐵站都無人理

買家：南邊圍？無人識你喎
而家：

睇留言都feel到真係好多人想住yoho

求你地唔好買 。仲嫌大西北唔夠多人

平兩成咁少？起碼跌一半先諗啦
買左都唔知返唔返到屋企

LM

你係唔係on9嫁 冇新樓
舊樓有人轉手會多左人⁇
你忽撚左
不過你死撚左佢 自盡 咪少d人囉
反正你都冇撚腦 死同唔死都冇分別

跌九成都唔買

有新樓。元朗點會冇新樓

送比我都要考慮下租唔租得出

舊樓先有得跌
新樓

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫幫手推PLZ

到時租唔出就好笑

相信過一排又有人貪平狗衝

除非身痕想俾人打

下年年尾搬入白石角

話平一半都唔買既 根本平一半都可能冇錢買

克警仆街死

除非剷平哂圍村

但一撚定冇可能

沙田友高質

趕走黑警條片好好J

走喇 你地走咗就無事架喇